［突發］暴徒衝擊民航處

望住佢哋有架旅遊巴度落嚟
落到地下就有人比標語同埋橫額佢哋
問佢哋黎做乜佢哋話唔知

記者仲多過示威者

民航處

又20慢人

幾十慢人集結仲唔係搞暴動
一陣呢班人會唔會殺入跑道阻飛機升降架

問佢哋黎做乜佢哋話唔知

個機師肯定係係香港人
呢20慢人就...

關CAD咩事？？

幾錢車馬費？ 要出入青馬橋喎

非法集會, 不安

報警非法集結

我地使唔使組織返次去支持手足

呆撚左
關咩事

一睇就知
係一班收左錢嘅廢中廢老

有無不反對通知書？

44個裡面有機師

為左比 tvb報o者

呢班連搭飛機都唔知有無錢既人

非法集會

成架旅遊巴都係得十零廿個人

咁關民航處咩事

去錯地方，扣錢！

恐怖分子

係呀
要求抄佢唔係應該搵聘請佢間公司咩

tvb咁快收到wind

30人先要申請

要SHOW OFF唔係去機場客運大樓仲好咩?
去CAD都冇人睇到

好柒呀班人,次次吹雞都少人到乜咁
知唔知醜架

未經批准集結

推

維穩野cctvb 一定排第一

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我8月5日參與全港三罷
#七區集會
#直至政府跪低

非法集會死暴徒！
打靶啦

唔關事 可能佢哋覺得係民航處請呱

[人人可做，文宣實用篇]比airdrop更有感染力！

好撚肉9酸 好心俾d誠意喇

極不安係咪非法集結緊

屌 傻閪

唔知做乜撚野

煽動暴亂

得CCTVB有去採訪班暴徒

算啦
好撚難代入深藍廢老思維

唔夠膽去因航城

岩岩都想講

10慢人等登黎比CCTVB造新聞

呢鋪點解唔請白衫人充下大頭鬼
小貓34隻
影相好撚礙眼

民航處:

係咪咁窮 請唔起心

同弱智人士溝通係要靠專家
我地普通人做唔掂

未定罪都叫有罪？班友當自己法官？不過都係真心on9

死咗應該攞個豬腦去研究

機場太遠
要加車馬費先入

有旅遊巴車過黎 一定有外國勢力組織

有無車接返佢哋走架？

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

得個幾兜友 早撚唞啦

加油
就快派飯盒架啦

多人到呢

睇真啲張圖
示威對像譚文豪都有份

好撚痴線呀屌

覺唔覺，次次何妖出黎講野，其它區就有呢十幾慢人出黎柒

關民航處乜事

班友社會信用評級太低 要做另類服務令
想飛都無得飛

冇研究價值呢

驚咪唔好搭飛機囉

下次見佢地乜都唔知
可以去問下有冇警方不反對通知書
如果唔係可能會觸犯暴動罪

企多陣就袋袋平安

人少就咪撚咁肉酸啦

次次都咁多人,我都唔敢出去啦

佢地都on撚9

成班戲子

【攪珠遊擊戰】「狗多寶獎金」今日 8.2 下午6時正開彩!!!

簡而精

坦白講，啲暴徒去民航處真心on9！
國泰夠膽無理解僱，港龍、國泰同埋HKexp.一齊罷工係可以癱瘓香港七成嘅飛機！

點睇都係暴動喎...

付啦蝕啦

支持撐警人士衝入跑道抗議

太古集團係太古廣場嘅處理已經表左態？
想叫民航處比壓力國泰，真心on9

非法集會？

俾唔到反應囉

呢D人真係柒到呢

非法集結不拉？

就咁睇依度應該有過千人示威

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

機師係民航處請嘅咩？

唔通屋企個水龍頭壞咗就去揾水務處？
咁屋企門鎖壞咗就去揾建築處？

幾十慢人

公帑包車

做乜鳩?

點解唔去國泰呀，我想睇佢地被人反圍

自己人嚟

佢哋思維係咁上下, 都唔係第一次去錯地方...冇計

輿論戰線重新振作

反間藍絲組
反間長輩圖
Airdrop
連儂牆
網上文宣
放映會

非法集結
有班好似著黑衫嘅人去咗民航處。

哇萬人空巷。

班藍絲係堅on9
機師都好少見
仲叫人革職
係咪革左你班無腦絲頂上
莊閒都分唔到

老人家 你們的醫療費 都是我們交稅來支付你的

得cctvb去採訪
其他記者心諗who fking care

呢班會唔會坐十年架

再講 他們的策劃者 真係好 seven

大陸人不清楚香港民航處是甚麼吧！

多餘啦 機師真係冇左份工都唔難搵過份

我數學真心差， 請問一群市民等於幾多慢人？

有無巴打去訪問下佢地

民航處保安報警未？
非法集結喎

叫d臨記自編自導自演

未同上次大埔半夜8國聯軍方向報都開到live一樣

又10幾慢人

入黎簽一簽呀 就黎完喇！！！

Tvb zoom in望到好齊人

愛國既去乜春外遊，搭高鐵遊中國啦

廢佬又有外快賺

'一群'市民

10慢人?

安已不

對家都醒
次次都出30人以下
唔洗申請
但乜唔係夠3個人足夠話非法集結咩？

咁疊馬吖

點鬥吖

去左喇 少人到無人理
cable now都提早收隊

唔講仲以為個機師係isis

打電話報警
話門口有人集結
睇下班仆街點

多人到嚇撚死我

嘩，呢班打飛機就有份，搭飛機真係難啲喎

畜龍仲唔撚上去扑棍
揸哂banner意圖好明顯

10慢人

阻阻大家

[推上熱門] 全部馬會員工同我入嚟！！！

又講食飯？

笑死

做show 啫
此post已完
唔洗再推廢post

上款致一群市民????
送去民航處??

下款係白卡人士??

報警話有疑似反政府示威者聚集

有冇邊間傳媒會播問佢離做乜而佢地又答唔知

一二波行動好撚成功呀喂 第三波唔係唔幫到底呀
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

死啦，依到啲人全部罷搭，國泰實蝕好啦

前排個肥婆好似去過好多場

廿幔人

我有無睇錯？ 致一群市民？
去cad講cx機師？
成件事無樣野啱嘅喂🤣

又係呢幾隻老野老臨

示威都示弱？

去icao啦

一班茄里啡............

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我會參與8月5日全港三罷
#七區集會
#直至政府跪低

司機唔識路去國泰城？

睇班人個撚個都未搭過飛機咁款

做新聞俾tvb

去隔離caac啦on9

收錢做野都咁唔專業

20個都冇